LIHKG 要搞得成一定要有網頁版

討論區始終要有內容比人睇先得
用手機up大量文字同圖係好唔方便
冇野睇既話，啲人睇得耐就會好快冇興趣又過翻高登
App係方便回覆，但要有content farm 先會吸引到人回post
其他人點睇？

打字完全係個人問題
又內建左up圖
根本無必要開網頁版

我咁睇
一般用家可能係唔使網頁版
不過出故,遊記果啲篇幅長就好唔方便
所以網頁版係有必要